鬼妹friend送左支好大既星條旗比我

幾日前同佢講起 佢話支旗係退左役 以前打直掛係學校天花板
集思廣蓋益掛邊到好 樓底唔夠高

聽日掛天橋

訓覺嘅時候當被用

做床單

掛係支聯辦

樓主副偈好似好正

美國jj

咁你都睇到？！

樓主間房都好大

擺係中聯辦門口

放大咪睇到
聽日拎出去
Btw 條皮帶好搶眼

我巴圖中係鬼妹 黑髮

一係寄返嚟香港之後遊行用
一係你哋美國手足搞集會搵地方掛，激撚死班支那出手再引國際戰線

btw食咗你鬼妹friend多謝佢先

希望聽日見到樓豬枝旗 Sir this way

搵兩隻大型風箏放上天

12.8長飛空中

其實真係太大支 好難攞到出街fing 同埋都幾重

鬼妹friend more

😙

128 維園見